假使世界原來不像你預期

方皓玟首首歌都好正，尤其呢首

聽到好有共嗚

想多啲人聽到佢既作品，特別係呢首

個MV

明顯抄天氣不似預期

我覺得曲風同你是你本身的傳奇好似
不過都係咁正

自己抄返自己算唔算抄

同感

假使世界原來不像你預期 才明白不要放棄 沈住愛反覆的心理

好撚好聽 iTunes買埋